心好痛訓唔著

望住自己鍾意既女仔鍾意一個比我差既人
個心痛撚到

你憑咩認為自己俾人好

我點解認為自己比唔上佢
佢講野又onon99又唔夠我靚仔

我巴打黎

gay佬唔抄得 ?

我唔係gay架

Same here

心情差到訓唔到

心都碎 好痛 😃

累

你贏哂人地又點？人地贏一樣野-感覺 就搞掂啦
好掛住你

感覺完勝！完

堅持左咁耐
係時候放棄
但偏偏做不到
有冇人可以屌醒我

我都想比人屌醒
俾佢搞到冇曬動力做任何野

對女仔黎講感覺真係好重要